如果山竹係一個人 佢應該好臭柒

對香港0威脅
笑到下年中秋

係 好似樓主咁廢都要走黎刷存在感